<resources>
    <string name="app_name">Российские запчасти</string>
    <string name="meta"> RU PART - приложение для подбора отечественных аналогов автозапчастей для автомобилей иностранного производства.
    \n Разработчик: Абрамов Виктор, студент АлтГТУ им. И.И.Ползунова \n email: support@ru-part.ru </string>
    <string name="sec1"> На главном экране выберите поиск по автомобилю или поиск по запчастям в зависимости от
    ваших потребностей. \n - Для поиска по автомобилю потребуется ввести марку и модель автомобиля, по желанию можно ввести также
    кузов, год выпуска и выбрать узел (агрегат) в состав которого входит искомая деталь.
    Результатом поиска будет список применяемых для данного автомобиля автозапчастей. \n Для поиска по запчастям нужно ввести
    артикул (уникальный номер детали) или же ввести наименование, затем нажать кнопку поиска под
    соответствующим полем. \n - По желанию можно вводить в поле "Описание" марку и модель автомобиля, при активированном переключателе
        под кнопкой поиска система будет уточнять список запчастей по введённым данным автомобиля. Учитывайте, что активированный
        переключатель сужает область поиска, а не расширяет её. \n - Помните, что ввод марки и модели автомобиля на английском языке позволяет получать более
        корректные результаты поиска.
    </string>
    <string name="sec2">Возможно возникла проблема с подключением к базе данных, или интересующую Вас деталь ещё не внесли в базу, это легко исправить:
    нажмите "Запрос на добавление" на главном экране приложения, затем введите данные об автозапчасти (обязательно: артикул; автомобиль-донор;
    автомобили, на которые подходит деталь. Дополнительно: параметры; описание; название; узел, к которому относится). Затем введите
    контактные данные, по которым, в случае чего можно связаться с Вами для уточнения деталей (например: адрес эл. почты). \n - Обратите внимание,
    что Вы не сможете отправить больше 5 запросов в день.
    </string>
    <string name="sec3">Осуществить поиск автозапчастей без подключения к интернету невозможно, однако интересующую Вас деталь можно предварительно добавить в избранное
        (выполните поиск при подключённом интернете, нажмите на нужный результат, нажмите кнопку "Сохранить", введите удобное для Вас название, нажмите ОК; при успешном
        выполнении вы получите сообщение об этом). Теперь некоторые данные о ней хранятся в памяти телефона и не пропадут даже после перезапуска приложения, доступ будет без
        подключения к сети Интернет.
    </string>
</resources>